屌你老母youtube必理痛個廣告真係好撚白痴

唔撚知fing乜鳩嘢

天王椅仲撚白痴，扔鳩你D野